Sur une bande de papier de 1~m de long, nous avons mis des marques pour la partager en quatre parties égales, et aussi des marques pour la partager en trois parties égales. Puis, nous avons découpé la bande à tous les endroits marqués. Combien de longueur différentes avons-nous obtenues avec tous les morceaux ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \item 6
  \end{enumerate}
\end{multicols}